正淋病 阿伯都玩

正淋病,縮頭龜, 連八十幾歲陳伯都要玩, 阿伯半死都仲要玩咗佢幾粒鐘, 去到你門口仲要縮,無人性!
火都來, 仲要日日返工交稅養Q你, 如果我地一齊唔返工, 睇下妳有無糧出, 無公司做生意, 睇下d CEO 一齊抦你, 到時我連街都是出, 大家咪和平無衝突囉, 你咪用暴力迫我出街返工, 暴徒!!!